YMCA藍屍總幹事：支持五大訴求 等於同YMCA作對

YCMA同全香港作對，大家識做

唔好捐錢比佢地

來源?

不過因為YMCA偏藍，已經制止過朋友去YMCA旗下食野

何慶濂於會上表示：「成立工會就唔係同機構（YMCA）同行」，質疑員工成立工會是有政治目的；何又指工會成立後應以「幫機構」為目標，如阻止員工索償工傷，以免「呃公司錢」。

YMCA總幹事：支持五大訴求 等於同YMCA作對